{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_004128",
        "source": "도서",
        "writer": "노매드 미디어&트래블",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9768-625-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "트루맛집",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2013-06-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "까누"
    },
    "text": "カヌレの予約は在庫状況によって異なりますので、有線注文をお願いします。 駐車場は徒歩1分の距離、倉1洞公営駐車場があります。 本店は双門駅の2番出口から300m先にある双里ダンキルのメイン商圏に位置しています。 カヌーアメリカーノは3500ウォン、カヌーラテは4,000ウォン、ミルクティー(Bottle)は5,500ウォン、メロンソーダは5,000ウォン、レモンソーダは5,000ウォン、チェリーソーダは5,000ウォン、バニラカヌーは2,800ウォン、ヴァローナカヌーは3,000ウォン、抹茶カヌは3,000ウォン、アールグレイカヌーは3000ウォン、ココナッツカヌーは3000ウォン、黄チーズカヌーは3300ウォン、シュークリームカヌーは3300ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "カヌレの予約はどのようにすればいいですか？",
            "answer": "カヌレの予約は電話注文でお願いします。"
        },
        {
            "question": "お店の駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、お店の駐車場は徒歩1分の距離に倉1洞公営駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "お店の場所はどこですか？",
            "answer": "本店は双門駅の2番出口から300m先にある双里ダンキルのメイン商圏に位置しています。"
        },
        {
            "question": "カヌーアメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "カヌーアメリカーノは3500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カヌーラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "カヌーラテは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ミルクティー(Bottle)の値段はいくらですか？",
            "answer": "ミルクティー(Bottle)は5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "メロンソーダの値段はいくらですか？",
            "answer": "メロンソーダは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "レモンソーダの値段はいくらですか？",
            "answer": "レモンソーダは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チェリーソーダの値段はいくらですか？",
            "answer": "チェリーソーダは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バニラカヌーの値段はいくらですか？",
            "answer": "バニラカヌーは2,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ヴァローナカヌーの値段はいくらですか？",
            "answer": "ヴァローナカヌーは3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "抹茶カヌの値段はいくらですか？",
            "answer": "抹茶カヌは3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アールグレイカヌーの値段はいくらですか？",
            "answer": "アールグレイカヌーは3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ココナッツカヌーの値段はいくらですか？",
            "answer": "ココナッツカヌーは3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "黄チーズカヌーの値段はいくらですか？",
            "answer": "黄チーズカヌーは3,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "シュークリームカヌーの値段はいくらですか？",
            "answer": "シュークリームカヌーは3,300ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 243,
        "QA": 465
    }
}